%表題   MATH2 数学処理上位パッケージ
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/12/10 林祥介
%         91/12/20 塩谷雅人
%         92/02/25 塩谷雅人 (4.1-α版出力)
%         92/03/26 沼口  敦 (書式整理)
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/03/14 酒井敏, 塩谷雅人
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%        }
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL math2 Manual},%
 pdfsubject={etc},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; math2},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[MATH2]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                MATH2 \\[5mm]
                (数学処理上位パッケージ)\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/math2/}

%  \includeonly{%
%               gaiyou/gaiyou,fftlib/fftlib,intrlib/intrlib,%
%               rnmlib/rnmlib,vstlib/vstlib,%
%               }
\makeindex

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{概要}
  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}

  \Dchapter{FFTLIB : 高速フーリエ変換}
  \Dinclude{fftlib/fftlib}

  \Dchapter{ODELIB : 常微分方程式 (ルンゲクッタ)}
  \Dinclude{odelib/odelib}

  \Dchapter{SHTLIB : 球面調和関数}
  \Dinclude{shtlib/gaiyou}
  \Dinclude{shtlib/shtlib}

  \Dchapter{VSTLIB : ベクトルデータの統計処理}
  \Dinclude{vstlib/vstlib}

  \Dchapter{INTRLIB : 補間}
  \Dinclude{intrlib/intrlib}

  \Dchapter{RNMLIB : 移動平均}
  \Dinclude{rnmlib/rnmlib}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
